和理非召集: 前線小朋友好驚車站有狗, 大家係度UPDATE下情況

記得打埋時間, 同埋最好形容下點出車返旺區...

E.G.:
更新:[23:50] <---自己改
南昌 : 有4~5隻巡, 換裝後可多小巴出旺角、荃灣、屯門等地
黃大仙: 10:30有狗打人, 剛被趕走, 目前安全, 多街坊, 龍翔道往樂富方向仍然有車
旺角: 多人, 無事, 但狗鐵唔停, 先達、朗豪小巴如常
油麻地: 多人, 無事, 但狗鐵唔停
太子: 無人, 但上面係狗屋 有架生唔好呢度走, 馬路封曬無車走, 家長要行荔枝角道果邊
深水埗: 好安全,無乜野食, 除非掃街, 家長車難泊, 嘉頓果頭有小巴返家
長沙灣: 好安全,好多宵夜食, 無車走, 要家長接
荔枝角: 冷清, 無人無車, 中電果邊好多違泊, 無人理的, 唔好蝴蝶谷上, 太當眼, 狗車一分鐘就截到你